[緊急]12月1日ge遊行其中一個好鬼，千祈唔好去！！！

聽日12月1日有個遊行好鬼，就係港島遮打進行ge感謝美國保護香港大遊行
呢個遊行ge搞手係一個叫香港自治行動(HKAA)ge物體，實際上係熱普城班友
大家可能唔記得咗，之前9月8日ge美領遊行就係俾呢班友騎劫咗，搞到最後被黑警腰斬
詳情可以參考返呢到︰

所以聽日全世家集中火力去尖沙咀遊行呀
仲有聽日尖沙咀ge各位慎防HKAA班友嚟踩場騎劫，如果發現有人想騎劫咗個遊行，最好影佢地大頭公諸於世

有冇人幫推

邊個俾負皮

熱普城真是死心不息

我推一推

我推兩推

我推三推

我推四推

我推五推

唔好捉鬼啦
有人想去就去

但主線係尖咀

你都on9 無你唔去就唔撚好去
捉咩鬼

又捉鬼

Tui

推唔推好啊

尖咀主線

屌你老母又分化

乜撚野影大頭又捉鬼

影乜撚野大頭?

啲狗見多人就心痕想拉人
你賴哂所有咁多個遊行/集會搞手呀笨

p牌扮推

我最多會話佢地搞分化，但唔會話佢地係鬼

熱狗真心仆街 影大頭就唔好了冇乜用 仲會帶起捉鬼既風氣

弟化 拉

推

我出呢個post係想大家唔去好港島遊行，因為HKAA係點樣ge團體大家有睇，至於影大頭呢D如果覺得唔好就唔駛理

我出呢個post係想大家唔去好港島遊行，因為HKAA係點樣ge團體大家有眼睇，至於影大頭呢D如果覺得唔好就唔駛理

唔知你係黑警卧底定販民打手

總之你分化割蓆就係唔啱！！！

影大頭黐撚咗線

十成係死黑警！

還返手足啲命蒞呀屌你！

美領我去硬

sir早抖

通常呢個moment 就會有人推 8/12 遊行，又將啲民氣洩咁少少先1安樂

Push

全部去尖沙咀
等HKAA自己玩中環

不過能不推，大家要小心

戇鳩，要講就去現場講
有搞手有不反既都叫鬼
咁上次有單叫晒人出尖沙咀跟住搞手唔撚見人係乜
唔好下下屌人熱狗跟住話人係鬼
比d 理據說服人

又話兄弟爬山
你唔信咪唔好去

主線尖咀 熱普城黎個我又唔覺得鬼既 但唔會叫人去囉

熱狗又改個名出來行騙！
佢地最善長（分化，篤灰，騎劫同抽後蹆）雨革有眼睇，又來！！

陳雲垃撚圾

拉

去尖咀

又話兄弟爬山
連理據都無就話人係鬼

總之邊個集會近自己就去果個

因為呢個post
又可以block好多 5毛

做打手 比多少少誠意

Morning sir
多謝你幫手宣傳，鼓起影大頭風氣

做咩撚野啊

請起底+block樓主 ON9

Agger

夜晚5毛又出動
拉

唔理邊個搞，總之港島我一定唔會去

想去咪去
唔想去咪唔去

分化post
拉

但第一個舉美國旗，我記得係HKAA囉。。。
樓主係道亂up

痴線㗎啲人，搬反泛民以前啲篤灰文化岀嚟
一見到呢啲就知係又係佢哋，2014一模一樣！

咁幫手推番 個尖咀先講啦 熱門無乜遊行野

私怨撚死開啦，主題冇問題，邊個搞手有乜所謂

CLS嘅你都，又亂作故仔呃啲𡃁仔！

明明泛民先係篤灰嗰個，你哋係道日日癲倒黑白

一，泛民2014報警拉前線
二，上法庭做證人煮死前線
三，糾察打佔中示威者
四，深夜偷拆rb
五，自己同政府deal，逼示威者讓咗條金鐘道岀嚟
六，唔畀示威者還手

點只篤灰？直頭同警察合作拉9你！講呢啲！你就真係CLS喇死打手！

saved

你痴線架？影大頭？你同藍屍有咩分別？

人地零被捕喎

樓主粒左水未

同一個老細，當然鬆手d

陳雲：有本土投本土。投白票是0懲罰敵人，投建制是加倍懲罰敵人。

未出就話人地送頭

人地活動安全結束就話同一個腦細

黃屍真係毛賊神經病上腦

一文道破陳雲有幾仆街

hello 三毛

說好的不分化不割蓆呢

笑撚死

陳雲黨唔好分化

邊撚個分化得夠佢勁